收到消息 HA向員工攞612 sick leave 名單

想問下有冇人可以証實到呢個消息

另外 可能有人會話咁樣係犧牲病人利益 但SL亦係HA員工嘅福利之一 有合法CERT 就唔應該俾人秋後算脹
而且要攞612嘅名單 好難令人相信同政總事件無關

有無HA staff可以引証一下？